[1743] 尖沙咀碼頭五枝旗杆，中國國旗被人拉下，拋入海中。

狗狗又保護唔到中聯辦主人

好波

好暴力

就到金紫荊

又有人要譴責侮辱国家樽鹽喇

後果自負！

中聯辦又發癲啦

又要落棺